警查野餐街坊 放生噪音大媽

警查野餐街坊 放生噪音大媽

【本報訊】屯門公園大媽檔噪音問題死灰復燃，約50名街坊昨響應網上號召到場「野餐」，其間與大媽及一批大媽粉絲對罵。大批防暴警趕到截查街坊，卻「放生」大媽，惹來市民指摘徇私枉法。

相關新聞：市民籲罷食藍店：一啖一滴細路血

【屯門】一名紅裙大媽現身屯門公園，有市民遞上10元紙幣諷刺其以賣藝為名收錢。

一大媽拒出示身份證

昨午3時許，約50名市民到屯門公園「野餐」，發起活動的屯門區工黨候任區議員林明恩和林健翔，在場向康文署職員投訴大媽噪音，職員向數個大媽檔發警告。一名穿灰衫花裙大媽拒出示身份證，阻礙職員發傳票，數名軍裝警到場處理，但涉事大媽卻乘亂離開。人群繼續狙擊其他唱歌大媽，更與大媽粉絲對罵。

未幾一名身穿紅裙大媽現身，向粉絲派食物，有市民遞上10元紙幣，詢問可否「摸手仔」，迫使她避走洗手間，由一名老翁協助逃走。至下午5時許，約50名防暴到公園截查市民，之後收隊離開，但因在場街坊歡呼揮手，聲稱有人起哄又折返。

一名中年女子質問防暴警是否記得入職誓言，被警察要求出示身份證，在旁一名男子不齒警察所為，展示一塊寫上「警察誓詞 不畏懼 不徇私 不對他人懷惡意 不敵視他人」白布，並向警察大聲朗讀，事件中無人被捕。

■記者邵靖妍

【屯門】防暴到場截查市民，對多名年輕人搜身。

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

只要企係香港市民對立面既事情 黑警都會做

其實d警察幪面係哋已經係制服嘅一部份

行咇都可以幪

敢出樣咩佢哋